今次到Tempo，黎緊會唔會炒人呀？

Tempo黎緊會唔會炒人呀，屌你老尾前面咁多公司做人板你都照出

答我呀吊你

幫手推到佢出黎應

咁快就沉咗？